IZONE確定12月7日回歸 新專主題為“青春·成長”

韓國人氣女團IZONE將時隔6個月回歸，12月7日確定發行新專。

23日，IZONE通過官方SNS公開了包含新專發售信息的回歸預告海報。公開的海報中記載了專輯名《One-reeler》和回歸時間“2020 DECEMBER 07 MONDAY 6PM”。該專輯是IZONE繼6月發行的第三張迷你專輯《Oneiric Diary》以來時隔6個月推出的第四張迷你專輯。如專輯名“One-reeler”意為著短篇電影一樣，通過該專輯IZONE成員們將以電影中的某個場面的形式，用三個“Scene”展現青春和成長的故事。

另外，該專輯將於12月7日下午3點（韓國時間）通過各個唱片網站進行預售。

ONE REELER
大發

期待睇柔理寶寶嘅青春·成長

G持
永續izone

個大波妹仲有得大？

好多人話Cj m想賺最後一次錢 千祈唔好上當一於罷買

又要課老專了

轟牙轟牙轟牙

我地的青春有iz*one一齊成長

妹妹青春有限
wizone為妹妹開路

WIZ & IZ 真係一齊成長🥲💘✊🏼

有預感今次應該有幾首member填詞嘅抒情歌
好期待

IZ*ONE回歸大發

我撐埋周庭果份

新主題為「曲終人散」

Twice散唔散你都唔會得到定延

我已得到定延

解散後，柔理牙降入twice取代定延牙隱個位